你地有無試過食譚仔有個純正廣東話嘅阿姐幫你落單?

真係無試過

有呀，不過唔係呀姐嚟

如果有就代表你去錯地方

忍唔忍嘢

又真係茅

墨演兒等